band3中學中一留過級，你問我答

驚唔驚

你想我問乜?

關我乜事?

驚咩？

你喜歡

邊間學校？

葵青區的，詳細唔透露喇

OK

五育？ 有冇讀到畢業

唔係，畢左業，而家大學final year

點入u

肯讀肯溫就得

有冇打過校長

冇

有冇係課室扑野？

有無同人打架

好似冇

有冇比人排擠過

我諗冇既